中咗旺角健身狗

今日個fd係旺角比Y Fitness健身狗夾咗上去簽咗張一年約
之後上網查返知到佢係黑網仲改過名，之前叫Z studio
預咗嚿錢凍過水，但有冇人試過去上堂/用佢啲器
好撚伏定會繼續水你簽約

真係好戇鳩

俾咗錢都唔好上去做添呀
分分鐘又叫你買堂

佢本身都有興趣做尖
但話哂一個女仔 都驚伏

一個女仔就上 ？ 做gym唔比人sell 一係夠大隻一係有朋友旁住

一堂600要唔要
拎過獎

唔好去做！俾人坤多幾錢重

初初做點解唔去大場試下先 呢D不知名健身店就一撚定呃9人

師兄教我得唔得

留tg傾

如果有堂就唔好上 叫佢自己上網睇下d機點用決心大都無事既 帶耳機去做

講真，成日見到依啲健身sales狗，好撚想打鳩佢地一獲
同做傳銷嗰啲仆街一鳩樣
最撚僧呃人錢既行業，屌你老母

利申：冇中過伏，但見到樓主依啲on9會嬲

但係我無錢不過我有心向學

頂 咪又係做問卷跟住跟人上去

如果佢仲想上去唯有係咁

經一事蔡一智
同埋簽左個一年約幾錢

係嘅 我唔應該遲到比健身狗有機可乘

好似八千幾

好撚貴 七百蚊一個月
如果個場機齊人少既話都可以呃自己話抵既

點解你明知有伏都要上去

你都幾得閒

唉 本身冇乜啲留意fitness centre
叫緊佢咪上去

咁你又無講錯我成日一丁友9fing